[盧狗記者會] 你做乜咁型棍呀你? 搞到我忍唔住想PO你

擺撚哂POSE喎

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

條友心笑緊大SIR又出黎做箭靶

今期最型係佢啦 避唔到啦

我覺得呢個型D

太子警員對同胞呼喝「上車啦，屌你老母係到扮型！」

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

你呢個屈左機 DLLMCH扮型

上車啦！喺度扮型！dllmch!